見到狗仔狗女係前面，記得用腳推開

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

係樓梯見到有狗仔女記得輕輕力推開佢好啦

見到狗仔狗女係前面，用腳推開
係自然反應
我都唔想架

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點知佢 係咪狗仔 狗女
狗女要 剝光豬 搜身

又虐畜

831 91

如果都係無反應咁點？係咪應該用磚頭'推一推'既呢？